（勿入）頭先食M記諗到啲嘢大家千祈唔好做

近日大批發夢人士路見不平為紅色跑車改裝
本人有多少心得大家是諗下玻璃800至1000就有交易比車房計埋裝工大概2000-$3000有找
我就認為點解唔開佢個車頭蓋搞佢個引擎又或者倒水落條死氣喉度我相信效果更佳
我衷心希望大家唔好做以免公路過多死車

自推10連

推

雖然我都想食M記 比D骨氣ok?

香港人加油

食乜鳩m記呀

推，但係可摸耳唔好食m記

Ok冇下次咁多位屌細力啲

sugar yes please